# This is the tranlation of HFBorrowAC.
# Copyright (C) 2013
# This file is distributed under the same license as the HFBorrowAC package.
# Kelvin Ng (qpalz) <kelvin9302104@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-10 14:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kelvin Ng (qpalz) <kelvin9302104@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <kelvin9302104@gmail.com>\n"
"Language: Traditional Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.php:6 header.php:17
msgid "Admin Area"
msgstr "管理區"

#: admin.php:13
msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#: admin.php:17
msgid "Password: "
msgstr "密碼："

#: admin.php:49
msgid "Awaiting List"
msgstr "等待列表"

#: admin.php:52 admin.php:82
msgid "Borrower"
msgstr "借號者"

#: admin.php:53 index.php:11
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: admin.php:54 admin.php:83
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名單"

#: admin.php:79
msgid "Old Borrowers"
msgstr "舊借號者"

#: admin.php:106
msgid "Provider List"
msgstr "提供者列表"

#: admin.php:110
msgid "Id"
msgstr ""

#: admin.php:111
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin.php:131
msgid "Add Provider"
msgstr "增加提供者"

#: admin.php:133
msgid "Provider Id: "
msgstr "提供者："

#: confirm.php:81
msgid "Click me to return to Admin Area"
msgstr "按我回到管理區"

#: header.php:9 header.php:12
msgid "HF Borrow AC System"
msgstr "HF 借號系統"

#: index.php:6
msgid "Approved List"
msgstr "批准名單"

#: index.php:9
msgid "AC in tieba"
msgstr "貼吧用戶名"

#: index.php:10 index.php:42
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: index.php:37
msgid "Borrow an AC"
msgstr "借號"

#: index.php:41
msgid "User name in tieba"
msgstr "貼吧用戶名"

#: submit.php:9
msgid "Sorry, the booking is full that day."
msgstr "對不起，這天的限額已滿。"

#: submit.php:11
msgid "We will only accept"
msgstr "我們每天只接受"

#: submit.php:13
msgid "booking(s) each day."
msgstr "個預約"

#: submit.php:15
msgid "Please be earlier next time! :)"
msgstr "下一次請早一點！:)"

#: submit.php:23
msgid "Sorry, your level in tieba is too low."
msgstr "對不起，你在貼吧的等級太低。"

#: submit.php:25
msgid "You need to be lv 5 or above but you are lv "
msgstr "你需要有五級或以上，但你的只有"

#: submit.php:27
msgid " only."
msgstr "級而已。"

#: submit.php:37
msgid "Sorry, you borrowed an AC on the pass two weeks."
msgstr "對不起，你在過去兩星期曾借號。"

#: submit.php:39
msgid "You can borrow an AC again on "
msgstr "你以後也不能再借號。"

#: submit.php:47
msgid "Error: you are in the blacklist now."
msgstr "錯誤：你在黑名單裏。"

#: submit.php:49
msgid "You will nerver be able to borrow an AC again."
msgstr "你以後也不能再借號。"
